清算近 所以班狗變得更加癲

上個星期林鄭月娥講個
話睇完勁㗎妹嘅報告 先至決定成唔成立獨立調查委員會
根住班狗就痴晒線 向商戶清真寺射催淚彈
其實都係向政府示威 因為佢地都驚清算
見到今日屯門可以喺間鋪拉人出嚟打
Feel到高層不斷放權前線去濫捕 亂咁打人
目的就係令每隻狗手上都有血
到時要清算 就要拉埋成枝警隊落水
警隊腐敗係港英時期發生過
當港英政府準備清算警隊 警隊就作反
港英政府都有調動到軍隊 準備震壓
但係都唔想流血
最後都係無告到班高層 淨係炒晒佢地 再重組警隊
今次情況危險好多 易都複雜好多
香港暫時有好多派別
二百萬市民 藍絲 港共 中聯辦(江派)+警隊 習派
呢家美國又想差半隻腳入嚟
睇唔透都好
2/11 一定要出嚟 唔係香港正式收皮

唔好自我安慰啦傻仔
佢地癲係知自己冇後果呀

on9，佢地癲係因為無後果呀，咪咁天真啦

學埋細良on9思維

難聽d咁講 成日笑人condom 其實班義士先係

蒙面恐怖分子持槍脅持普通市民

天真到極點

毅進仔邊有你諗得咁深入
有人就打，有女就姦

咪撚on9天真，你覺得佢地會驚先會癲，係份工授權俾佢地任舞咋，有事辭職轉行做保安，因為無人知佢地編號，唔駛上身

咪係囉，由一開始已經講話佢哋會變ConDom
結果呢，而家乜都未見過

好難聽但係事實

唔好成日用清算近黎打飛機

push

咪on9啦 係知唔會有清算所以先做咩都得唔多幾萬個斬狗義士班狗係唔會驚

重點：2/11 一定要出嚟

和理非最大依據
人權法，清算近了
都係用把口屌死班黑警
好嬲呀 屌多兩句

根本一直以黎都係要成隊黑警由高至低都落水
著住同一套制服有伙記犯法唔理, 你覺得可以獨善其身咩?

到時係咩情況下，港豬或港奴先至肯唔再返工做野，出黎抗爭或擺工

多謝警隊接受本人嘅建議，今日在通訊軟件收到一條消息：

建議原文：
警得罪中央犯死罪，三萬科士大禍臨頭！
+ 送條妙計俾阿Sir解圍

到時出解放軍打警賊。

冇錯

贏硬先癲

唔好傻啦 6月到而一隻狗都無死過 你係班狗你會唔會驚？

似五毛打飛機post

清算條毛 連上頭都唔知邊個打邊個 全部部公安武警

柒婆講到明全力支持 除非佢應承獨立調查 如果唔係啲狗點會攪佢 最多咪又係搵個散仔俱樂部出下信

agger

天真過天真嬌

唔好再打飛機喇，佢即使癲到係條街都強姦，邊個敢阻止?咪又係好嬲好嬲呀，聽日繼續返工先

真呀 岩岩先有隻狗講到明 你咪影囉 你都影唔到我係邊個 你諗下你日日帶哂面具犯法 又冇人吹得你漲 你會驚咩 休班都唔驚啦冇人搞我

到依家唔好話有黑警死，咁耐以嚟打到殘廢嘅一個都無
你真係覺得人哋會驚？
遇到臥底狗果陣，打佢又有阻膠
唔打果班就日日淨係識好嬲，上連登、上fb
話班黑警遲早要死
有撚用咩
得罪講句，如果今次輸咗都係抵撚死

成撚日都話近 屌 根本呃自己

睇返反貪同老廉歷史先

樓主講野有道理

佢地搏愈多狗染過血
就會一齊唔清算

白衫狗肯定係被清算頭號目標
所以白衫要製造到藍衫不受控現象 咁大家先可以坐埋同一條船

屯門單野居然熱度咁低，向政府施壓求交代？

好，希望真係咁

樂觀

係因為殺，姦左咁多手足都冇狗因此喪命

清算？
佢哋癲係因為知自己做乜都無後果
一班垃圾低學歷爛仔，有港共政府養撚住，大把ot錢收，打完市民又唔洗負責任，話之扑到你骨裂定爆頭失憶，嬲就打到男義士半死，想再羞辱佢就雞姦，鳩痕就捉啲女義士洩慾，整死人就掉落海話自殺
就算俾市民起底都唔驚，唔好話上門報復，可能我地連簡單杯葛佢地屋企人都未做到，而家仲要連法律都傾斜黑警

今日屯門單野有第一次好自然就會有第二次
今日呢件事係要話比全香港黃店知道
香港已經冇左"私人物業"呢個詞彙
所以唔該各界黃店係自己舖頭入面裝番個收到音既CAM
錄低曬班狗做過D咩
然後再用文宣煲大去
再講 下次射粒TG入去你間舖頭唔好覺得出奇
正所謂得寸進尺 佢行得呢步 好自然地會再行深入步
簡單道理 有邊個會諗到10.1會有人中槍
香港人
思維要清晰呀
光復香港 時代革命

咪撚再打飛機，我地唔係要見佢癲，係要班黑狗驚呀

又係"xx 開始驚" d fd on 撚柒鳩，人地明明打壓得好開心，又有ot 收

醒下啦，黑警一D都唔驚

痴線 拉咪拉囉 洗唔洗侮辱人
根本個動作毫無意義
跟警察意思做既都係ON9仔
警察都會知你一順從佢 就有排玩

諗咩清算 唔好咁天真啦 其實佢地根本無當過我地係對手

政府愈放風查警隊, 佢地就愈發癲, 但係我地就攪活動比佢地發癲亂拉人!!
真係要諗下對策!!

如果假設唔需要香港做國際金融中心，黑警又真係唔會變Condom

又或者好似某啲藍屍講，支那用深圳取代香港做國際金融中心，只要共產黨有決心就一定做到

屌你啦，之前又話清算近所以班狗收斂左

我敢寫包單一撚定交幾個人頭入獄就算數，所以你唔好咁天真，班狗一定要全部送上斷頭台

係驚清算 香港越亂 經濟越差
政府越唔敢清算

冇普通法 冇人權 冇言論自由 冇可能取代香港

真，咪撚到佢地咁複雜，純粹享受無限權力

港島見

其實係睇邊個輸

佢地癲嘅原因係佢地無後果
我都開咗10幾個POST問
幾時先勇武行動升級？

2/11

連登三大傳說
樓價跌
支爆
清算近

發夢

小清算我地唔會收貨
大清算佢地內亂作反
冇真雙普選勇武都唔會停
到時我估班狗都唔會變死狗
反而會更激進黎抗議政府

又清算
8964班官兵俾人清算左未

全部冇No.
清條毛咩

班狗根本一啲都冇驚過 連狗仔狗女都唔驚啊！

唔好再發夢啦 唔會有清算呢樣野

清唔到 冇number
解散？唔好傻，邊到請番咁多人番黎

唔好咁期待其他人幫你，自己都要做嘢先得

不分和勇，大家都係革命義士

香港根本已正式收皮 11月2 肯出街未？